［性治撚入］女友問我點解男仔個春袋要放嚮體外⋯⋯

我答佢：屌，你唔問下點解政府唔起個機場（政府春袋）嚮解放軍總部裡面？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我就會答：你估我唔想生係口入面架，如果唔係可以日日食

記得細個讀書有講過，因為體內太熱，d精子活動能力會減低.....

睾丸要維持正常的生理功能，要求最佳溫度是35度左右，才可產生正常精子，而體內37度體溫對它的功能是有損害的。

所以，在男性的進化過程中，睾丸被裝在陰囊之中，且「孤懸海外」，就是可以讓睾丸的溫度低於身體的溫度，這樣睾丸才可以正常的工作。

唔放係體外點錫？

依個係教科書標準答法
但有冇諗過點解唔係進化到精子嘅最佳溫度係37度，而係要進化到生係體外?

咁政府點解放過機場春袋咁鬼遠
成悶比我地錫

方便俾女女𡁻啷啷

進化控制到就唔洗怕俾人揸春袋啦

男人用春袋諗野架嘛
CPU都要散熱啦...

認真就輸了

因為方便攞嚟錫囉

正解

放便R

有人講過，春袋吊吊吓係一種吸引雌性嘅表現
如果你露出咁脆弱嘅部位
而又冇俾人扯甩春袋
姐係話你好強壯有好好嘅基因
你做愛嘅機會多咗
咁傳播基因嘅機會就多啲
受孕率高啲，基因自然傳落去
由本身eason加冇春袋 到少少春袋
最後到而家嘅毒氣雙丸春袋

當然吊出嚟主要都係因為
精子要游水一定要用一種蛋白質
蛋白質結構亦唔會變
所以最佳溫度係冇得變

但係其實卵子最佳溫度都係35度
咁大家又會唔會想見到卵巢吊出嚟

利申：冇春袋